Fc左會員對xxxxx同佢分身菊xxxxx係五毛公關打手

呢兩位會員日日開膠po再分身瘋狂吹水洗版推po上熱門，仲唔係五毛公關公司打手

係 兩個同一間PR公司

行動代號：

佢地D POST通常睇頭兩個CM之後就唔會再入..

Bts世界第一

成個po 50個留言都係嗰兩條友喺度吹水放閃……

你個個po都揾牙狫9up推上熱門想點…

支持v仔

哈 酸
又唔係得佢同我傾先上到熱門

係時候要吹奏下周周

你之前d post夠係咁啦

50/70都係你地兩個仲唔係分身推po…

好驚

係咪你哋兩個瘋狂互串上熱門

屌你老母人哋咁靚女你都夾硬搵兩張唔算樣衰嘅相出嚟會唔會太冇說服力

我黎埋推po

55

張圖又幾過癮

珉周幾pure

Ok

我女友勁pure..

佢好女仔嚟🚬🥃

你的女友就是你

屌你老母 yerin都黑得落手

幫佢講埋gfriend冇一個是無辜的。。。

次撚次都話yerin假喊，有埋片證明本身就係喊成咁又無視

支持xx妹追擊邊妹

佢on99

是

非